[721] 出黎啦 香港人

無論幾多差佬同中聯辨係到做緊野都好

團結就係力量

香港人 撐住

就算中聯辨搵人混入示威者係背後插我地一刀都好

我地都要再行出黎

琴日一班公公婆婆 傷殘既都行出黎

我地仲有咩理由出黎呀

唯一令我地唔再出黎既就係 777 回應我地5大訴求

721 金鍾見

721 既poat 真係冇人推
其他就狂推dllm

push

推

連登已經竟快比國家機器 玩死啦

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

721個個精神
It's Now or Never

專推721

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

dllm 人呢

再推